想換1000Mbps plan 但TP AX50 router好唔好?

如題 如果唔好有冇其他推介? 3Q

買左包你喊出黎

咁買邊隻好??

唔知你咩要求

但買咩都好,呢隻AX50係伏中之伏

我前排用左一日已經屌撚曬鬼,即刻返去換第2個型號

又或者用邊隻牌子好?